聖誕節寂寞嗎？想有人陪？

拖手＄１０００
ＫＩＳＳ＄＋１００ （只限女）
攬攬＋５０

你痴線架

拖手 倒貼＄１０００
ＫＩＳＳ 倒貼 $ 1 0 0 0 （只限女）
攬攬 倒貼 $ 1 0 0 0
有意pm